漆黑狗娘生黑箱作業 坤哥邊有可能入唔到最男5強

好過份 唔想坤哥贏都唔好做得咁明顯啦